五點仲唔訓嘅你有咩搞

聽緊歌

訓唔著

頹到爆

上連登

做功課

冇野搵野黎搞

有蚊

條女係都要我比佢含

攪到我冇得訓

睇YouTube

訓咗喺床2粒鐘都訓唔著
利申：散咗3個月

打飛機

溫書

趕緊deadline…

聽歌

睇緊沖繩奴隸島

温書

返工

慣左